做audit狗債務一問

做audit狗係咪要財務健康？
依家仲係學生借58年利率數會唔會有影響？
定係還得起唔破產就無人會理？
唔該大家

考唔到牌

破產定借錢？

both

咁驚但係我真係好有需要
依家唔知借唔借好

賣屎忽

賺10萬要賣幾次？

噉你可以轉行